午。

cc

Joyce

想食

太肥 不了

乾

翼 做咩事呀 擔心你

葉兒

嫲B

翼 一定可以好返

li yeung

加油呀，好快會好返。

濛碌金剛棒想點呀

翼 重要做幾多次

blocked

今日晏就食星洲炒米+凍幻菜 37蚊 抵！

moon ching where ar

我少你魯尾

聽日長週 我想喊

U 5 day work ?

tmr short jj

好彩今日搞掂哂d野 佢叫我做住自己野先 下星期開完會先再算

弦

美心十二點半前廿九蚊.

加油 翼 sorry

搞咩入廠

祝早日康復

1點先放飯 你而家返咩工

哈哈

me 5days work

返工可以做自己嘢咁好

弦b我都係冬0t fans

咁好 做邊行

妹而家唔使返學

褲 有品味

垃圾office打雜

暑假 intern

me2我都係打雜